立即分啲人去長實同李嘉誠屋企跪求率先發動大罷工

李嘉誠救救年青人，救救理大

咩都要試，唔好講冇可能，發動多條戰線，總有一條成功

公務員亦請放低政治中立，推翻暴政你地係唔會冇左份工，全港人都會支持你地

拉

咁做即係高調擺佢上台
會有反效果